［文宣］教人上連燈先係最強文宣

首先同大家分析一下唔同類型文宣效果

傳單: 少少強迫個路人去閱讀, 可能拎完睇都未睇就丟左, 效率都唔高

放映會: 畫面震撼可以感染到人, 但同時有有人搞事既風險(元朗事件)

連儂牆: 可以做到藝術效果又團結到該區既手足, 大大增加士氣, 但好多時有人搞事, 手足唔好為死物搏命 (13拳事件)

fb/ig: 非常安全用最少氣力, 但你share 到既野可能多數都得你朋友睇到, 而佢地多數本來就同一陣線

咁點解我話叫人裝連燈?
香港地唔小朋友青年人中佬定銀髮族
個個人都有部24小時跟身既電話
而你有手機基本上係一定會去碌, 不論你係打機睇劇定wtsapp
連燈作為抗爭時期一個leaderless 既大台
基本上訊息幾乎最新最快最集中
而最重要係share 左唔少揭開政府黑暗一面既真相 (不過間中炒車)
我諗唔少手足都係呢d 原因呢排上多左原因
簡單講就係: update 夠快夠集中, 容易變成習慣, 安全, 同埋可能會上癮

所以
我覺得可以試下用返上面其他方法promote 連燈, 唔洗刻意教reg account, 做cd-rom 當新聞app 都夠
要印傳單, 貼連儂牆, 甚至當普通街召周圍貼
版面內容唔一定要係政治相關
吸引到佢裝就搞掂
目標係中年人及銀髮族
想令當中有人可以藍既變中立, 中立既變黃, 黃既變深黃

頭盔: 以上純粹個人睇法, 歡迎討論

其實都有得諗
同裝蘋果app follow立場新聞page一樣道理

不過最緊要係教下佢地點分三毛同假膠
呢一步好重要 特別係一d年紀較大嘅
萬一唔識分 好容易俾人帶錯風向

就算裝左要個立場轉變都係要d 時間
呢個時間要不斷大力打壓呢班搞事膠人
要令所有人都識分

推

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio

文宣手機線